李嘉誠退休生活首天 第一站行程去咗殯儀館

【超人退休】李嘉誠退休生活首天 第一站行程去咗殯儀館

約10時35分，李嘉誠的座駕到達北角殯儀館，有一男一女高層人員早在門口恭候，其中男的跟李嘉誠親切握手，女的則扶著李一同進入殯儀館內。約中午12時，李離開殯儀館，他指前來送別友好。他隨後登上座駕，返回長江中心。

馬英九看手錶.JPG

李嘉誠退休首天 左腳先步出大門

係殯儀館留坐個半小時先走
算俾面

返回長江中心。
屌又話退休

學生吃杯麵灼傷嘴
少女淥麵灼傷玉腿
男童踢波擦傷腳指公
斬豬肉聲嚇親細膽師奶報警
背包當雨傘
梁漢文查問新款電後一臉迷茫
屯門有安全套高處墮下無擊中人
旺角洋娃娃高處墮下
蟒蛇被擒受驚撒尿
馬總統看手錶
掟嘢掟上癮黃毓民超市掟芝士
梁天琦食煙
游蕙禎食煙
【網民hot talk】搭巴士巧遇李澤楷勁過捉精靈咁巴閉？
梁游大起底》最愛寫詩彈琴 宅女忽然熱血 游蕙禎：唔爭取就無
梁頌恆游蕙禎食飯
朱慧珊用現金券購物
NOW新聞THE字括少左個T
上環明星飯堂 男食客沖廁夾手指
麥明詩用手食熱狗
玩具從天降 擊傷婦人頭
黃大仙2老婦互推跌倒受傷
GiGi帶囡囡返錯學
林欣彤搭巴士：有邊個唔想慳錢？
當街崩潰！沒趕上公車快遲到 柯文哲氣到跳腳捶心肝
...
【超人退休】李嘉誠退休生活首天 第一站行程去咗殯儀館

主席職位退休

仲做顧問

十幾歲做到九十
一下唔做嘢好快瓜柴㗎

咁都要派膠

最近無咩名人去世，留咁耐看來是交心好友。

基金會